叫華人做yellow object 根本係同葉問4宣傳

打鬼佬！yellow object 吖嗱